輸多過10萬以上圍爐區

我估應該好少人輸咁多 個個走哂

贏緊10萬

個個贏錢 得我輸

貼倉再討論

Strong Hold

贏錢就貼黎show off姐 輸錢貼黎紀念咩

學生股神撚有咁多錢咩

問題我唔係呢又唔係學生又唔係股神 屌

清買咗咩? 利申豬你十份一已經肉痛

唔提啦 能源又有 科技又有 3D print又有 u 又有咁clssssss 我無買妖股應該係人生最錯既事

DL 走曬 宜家彈到轉燈

我都入咗NNDM 含晒撚

屌我都有依隻不過好少

驚閪 Strong Hold 大法 （下次走快啲)

就20萬
無走 番黎呀 比番d 錢我呀

今日最低輸20萬
溝貨後＋反彈
而家win 緊

豬緊20萬多啲 75%本金

你地本幾多先 我接近全部

輸左3m，希望趺多d, 唔好咁快升返、未轉晒資金買貨

豬左150k

岩岩高峰同你一樣 依家都-70K

等我嚟安慰下大家

3m
本金幾多

由上星期到而家unrealised profit冇左70萬，倉位5M

無左25萬港紙
倉130萬

原來唔買tsla先可以擁有tesla

280萬本 兩日夾埋輸緊13萬到 努力追返

記低左自己歷史性一刻

睇個勢可能每日都要創歷史

岩岩好豬10萬

盤既5%

驚唔驚爆倉

有錢仔

屌咁少

sorry 睇錯左700萬

hi

30k usd

12.8 增發入

跌撚到傻hi咁

暫時輸左4萬5

one week or one day
one week都呢個數了

上星期三大趺開始
今日一日輸3萬

無乜輸，贏少左

5k usd 一個月profit 輕鬆
牛市保守派

而家喺天台

贏太多想企高啲望下買邊個單位好

驚驚地 啱上翻83...
好彩有第二個cash account 應該可以補到倉

無事既

屌你老母3萬定3百萬

今晚輸多過十萬，overall贏緊一球。

輸到自閉緊

次次炒車現場都見到你
我都輸21萬

日日創緊自己單日最大跌幅

我做淡都嬴好少，佢急升果下個人好亂

今日唔駛死住

輸緊三十萬

豬緊兩雞

一日100k+

有冇咩股介紹？

唔係贏錢，係贏你d錢。你唔輸錢，我地邊有錢贏

頭先我個倉負L咗35%
差啲強平

WA 成50萬HKD

Ok啦

兩日蒸發10萬
已清倉
休息下先

大芋

無諗過可以跌穿12.8

仆直師兄走左未